認真一問 未揾到工嘅應屆大學畢業生 係咪罷工罷課都冇得投

雙失青年係咪乜都冇得投

我好撚想投票

投多幾份CV好過

真係好想投 有冇人解答我

可以點表態